政府警告：若不應門 或申請手令破門進入單位

政府警告：若不應門 或申請手令破門進入單位

房屋台：我哋睇唔到jpg

唔係睇唔到

而係時事台的人已係樓台開得太多題目
踩香港，踩香港人，踩港樓，踩香港的一切
一大堆分身攻擊戶
大家都睇到麻木

噤唔滿意香港，就快d走

我地有錢會繼續買樓

啱，你哋有錢嘅唔走先有人養老貓

唔鍾意/滿意香港的人離開

自然有鍾意香港，
願意長線留係香港生活及發展的人嚟香港

唔需要踩港撚擔心

扑緊野點算

老貓well done

租樓係咪唔洗破門？

吓，有錢買樓就代表要支持佢爆門？

我啱啱有層樓裝修完，未有租客，佢爆門，我度門同個電子鎖新㗎！ 咁點？

點知有人
有冇人照爆

人一藍，_____

如果層樓放唔到租, 依家無人點算?

如果黎生OT緊唔係屋企點算?

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切

連登已經有大量台俾大家討論
唔該去番時事台，吹水台，移民台

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

你走啦，做到過街老鼠咁肉酸
同DR_MK互J 嘉亨灣WINTER GARDEN

假如我呢個星期過咗條囡度訓
返到黎會唔會門都無撚埋

信黨，唔撚怕，黨最喜歡養豬既，豬就本身唔會用腦

政府：純粹個別事件，唔需要討論依個問題。會有專人跟進。
最後拖你3-5-7年 ，答你對於事件發生，表示深表遺憾。

連登係公眾討論區
而且已經設有大量台俾大家討論不同主題

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切
麻煩去番時事台，吹水台，移民台(world)

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

你條底褲黃，成日話賺幾球幾球，捨得捐$5000去黃圈未？ 散紙都牙痛咁聲？

嗱Kelvin
明白嘅 唔好睇連登囉
Quit 連登囉
你成日都會見到我㗎by the way

時間同通脹係企係業主呢面

你（你的同黨或分身）鍾意係樓台搗亂
冇乜所謂。只係浪費你自己的時間

學精咗，用或字
搗亂就講唔上啦，今日又傾完九龍塘分佈

洗撚手令咩

唔滿意就移民, 唔好係度搞亂香港
樓台同班藍絲廢老果然係口徑一致

你/你的同黨/分身咪繼續抺黑啦

業主/有錢人/中產 = 藍絲 = 吸血鬼

反正每日都開攻擊題目，每日都留幾百個攻擊留言
我地都睇到麻木

你有你繼續踩香港同香港業主
我地係會繼續買樓

我地
企開D啦 DLLM
咪拉埋我地業主落水

我無抺黑無踩香港/業主喎
純粹話你地同藍絲廢老口徑一致

借機睇下屋內有冇違禁品

你2個互J埋D垃圾，影響緊我地

所以我覺得唔交罰款都無理由告得入

罰款既野, 有不在場證據就得
但對門 + 電子鎖, 都唔止呢個價
一係你民事告鳩政府, 但有冇違反国安法就冇人知

應該唔敢爆私樓呱
爆公屋咪搵返房署整

唔滿意HK係叫你哩D只係識炒樓既人走
我地唔係豬，你會為錢出賣良心就死番去baby condom/香討

睇吓敢唔敢破豪宅門

全部樓價物價整體上都係升
原因係全球都瘋狂印銀紙

樓淡長線必定死得非常慘烈

On99 放工番黎見倒無左間屋，又被老屈19幾宗罪

樓豬個ACC比黑警爆左?

SORRY唔係樓豬，我想講#3

幾次行動都零發現，跟住就發爛渣！

有樓就要盲目撐政府做所有嘅嘢？咁樣自己層樓就會升多啲？ 咪撚戇鳩啦

其實班藍屍返香討同埋Baby condom咪仲開心，日日 GOGOGO，日日鬧我地死暴徒

黐孖筋，竟然支持爆門

今日有第一單破門未

嚇到你地開門

一言堂？
你鍾意先可以留言？
洗唔洗同你申請不反對通知書？

佢係咁
玩老屈
扮大台

講啲悔氣說話冇用，
而家中國算係盛世，
吹支爆吹左二十年到只係在燒山的幻想世界出現

移民燃係的確日日
狂叫曾恨一切
即刻BC即刻BC
即刻做基層也快樂
佢哋係好唔滿意
所以移民
好正常

但唔洗狂踩唔鐘意英國的人
有冇一個移民posts提一下gphone周庭？
一班純消費就静D，
坐左果D慘撚到

我一提即大批大批連衛兵上身狂號果D乜乜感情騎劫

挑，你呢種人
如果啲樓跌到五千蚊尺
我睇下你仲有幾鍾意